岩岩考到車 大家有咩車好介紹新牌仔

如題 慳油 就最好

Ct200h
$0.5-0.6/km

Tesla 油都唔需要

我岩岩出左部03 corolla 1蚊1公里

Cl9

電車最慳油

做唔到0.6
pruis c 先有可能得
而家柴油車或者其他細cc turbo車已經成熟
冇必要再出ct200h

好想知polo部1.2行緊幾錢/1km

竟然唔再推200h
咁有咩例子參考下？

tesla

求其一架mazda 3最貴果部edition 都係25萬
行俾盡1.2/km
ct 200h f sport 要4x 慳盡0.7/km
車個差價對比油錢夠行30萬公里
仲有golf/tiguan/a b class等等可以揀
ct 出左太多年了樣有點舊
vw剛全部facelift晒

認真
Ae110 係最岩新牌
油平
冇野整
易操控

新野，點睇？

韓國野不作考慮

想知+1